［警世］會唔會有活動係鬼搞出來圍捕

警世only 不分化不割席不篤灰
姐係好似突然搞集會 然後call定啲狗 到時個集會又冇主持乜柒都冇 然後有人去咗就好似今日咁 吹風和理非 大圍捕 冇人去就吹風屌人話少人乜乜柒柒

所以
獨立思考能力真係好撚柒閪緊要 今時今日已經和勇不分啦 各位手足

今日去到乜撚都冇

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

真係好難唔懷疑係個伏

「唔想送死」強烈建議每次活動 搞手都要開PO 講清楚目標同過程